[白金工作室玩完] 正式接受中國騰訊投資

仲天真到話今次合作唔會影響工作室日後既自主性

邊個點條黑路佢哋行

隻astral chain唔賣得？

我買撚左架

屌佢老味
仲諗住佢退出碧藍幻想製作唔買
依家照買先

自古以來日本就是中国既一部分

好快進軍安卓手遊市場
到時就會見到2B9S貝姐出現喺qq遊戲廳

三上真司表示當年sony都唔奶，你依家奶騰訊
希望只係我諗多咗 祝白金好運

日本人幾時變得那麼蠢！

日本電器化火車已經有眼你睇，合作完就抄走你所有的一切，跟住食埋你堆客。

這些日本人對中國人的政治觸角真係好低

其實好多活係民主國家，生活安逸嘅人都係咁諗，共匪國衰又唔係影響倒我有錢做咩唔收